今日農曆七月十四有咩唔應該做？

唔好游水
唔好靠牆行

唔好屌閪

唔好打飛機

做咩提我
底已淆
死神來了mode

講句屌你老母先

唔好係地下拾散紙

唔好夜瞓.....
聽到鐵鏈聲唔好開眼

好淆底

係咪過咗11點就係七月十五？

你自己潛意識之嘛，好出奇咩

尋晚俾鬼札

唔好買燒味
相信有陰陽眼既人一定見過佢地係到奶叉燒

老豆細個 佢呀嫲 頭七回魂
佢係房真係 聽到鎖鏈聲 （ 老豆唔鐘意吹水講大話個種人）

地下有利是,錢不要執

認真 今晚可唔可以落街跑步
本身唔信呢啲嘢但係阿爸阿媽都叫我唔好

一個人住 晚晚都4/5點訓
早幾日先聽到叩門聲
諗緊樓下管理處係係咪冇人
平時要返屋企要過五關斬六將
又啪卡又剩
係眼仔睇出去冇人 之後開門
只係睇到𨋢門長開 之後就返房等到天光先訓
今晚都係早啲訓算

舊叉燒會多水多汁

唔好啦
你唔信唔代表你撞唔到
同埋今日天氣好翳焗呀
做運動抖氣都唔順暢啦
留返係屋企拉下筋啦

後樓梯有無機會撞到鬼？

想試吓撞鬼

搵間鬼屋去下咪得

啱啱先跑完返屋企

有無特別經歷？多唔多人跑步？

同平時差唔多
不過仲有啲阿毛燒緊嘢 仆佢個臭街整到污煙漳氣

咁夜仲燒都過哂12點